[71維園不見不散] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [867］

Link ?

請慢用

refresh

感激不盡

體通天下好撚狗

lm

如果有裝now sport
之前應該free 咗mutv channel
一陣十二點半會直播

應該妹lin同場 可以一齊跳舞

咩事?

多得lin 終於有兩個鐘唔洗狗咬狗

有英國vpn可以上bbc睇

有聲冇畫的

唔係不嬲live 都只係有聲冇畫架咩

Mata lin Bruno 會唔會係佔中三子呢

now 有送咩?

有 送左4個台到8月尾
620
640
680
684

有啲咁既事
有無link

要唔要REDEEM之類?
我都係用NOW呀 唔見有

bbc iplayer google

我個條link咪播緊bbc

norwich個教練把聲原來係咁

大陸嘢正常

睇嚟陣間大家唔同link又有唔同時差，我睇緊SoB interview

屌
又出個條垃圾

大陸仔識唔識搵link

又要睇krul表演

KRUL救12碼好勁

我都係呢條

一開就有信息話送幾個台

完了，嗰三個旁述講緊八個換人

佢淨係會比錢睇
今場唔播唔支持了

仆街 廢lin
係咪訓得

出條0gard托柒咩

sorry 之前唔知

如果今晚和咗會點
打多輪定打加時

Pin條link 好疾

條LINK唔屌掂喎
睇睇下就疾鳩住

跪求
有無多一兩條LINK?
Pin 果條斷斷續續

加時

唔該晒手足！

Mutv真係開通左

謝謝大佬

Footybite 自己揀一條啦

我refresh完就ok了

有無第條link
好疾

睇緊馬達啱啱轉返3個主持

個個睇同一條link 實crash

0gard 成個阿叔咁

Thx

係 得聲

睇緊 Nowtv 640 United TV

我睇第一條還好

係咪開波先有畫面

聽電台？

法國你弱智

得番聲

咁快

MUTV咩台????

640

原來Mutv得聲

巴打英國人？

640 冇live唔好再水人開640

Sorry

開波！

Pin條link 放唔到大

又係依個肥閪ref

終於唔駛著BLM

仲跪緊

上場都係

有聲無畫

拍完手cut 畫面

屌中伏

開波

全城中伏

假球迷上場英超都無著啦

我有BBC Account 同埋vpn, 但都俾個網block鬼左

Bruno真係成日提場

試下電話

Maguire 閪手

呢個第一條暫時最好

點解會咁

屌你BLM個章

我都係 用咗nord

無link.唔撐曼聯了

左閘做咩唔比William出

Bruno d 牙好似白咗

有冇LINK

馬達+般

發現威脅
此 網頁 包含潛在危險內容。
威脅: HTML/ScrInject.B 木馬
其存取已遭到封鎖。

Mata 攞得好好

係咪想踢撚殘般奴

買佐YoutubeTV 用Apple tv 加vpn 睇ESPN

宜家睇波真係好q煩

垃圾lin有掂過波？

用vpn上bbc個網睇

又話hkjc tv app有直播
點睇到？

支那網有
360 sport

拜利又玩波

一下，駁腳

B仔踢人下面？

咪係

拜利

鬼唔知老母係女人

我手機看無事的 不用註冊

達叔痴得好靚

又想提早沖涼

B仔Fred呢下

Jlingz準備跳舞

每次有碰撞都好驚B仔又傷

大家報時

7:00

pin this啦

burno+mata玩放長傳

廢lin又鳩射

halo做g點

05:55

慢你五秒左右

LIN個樣好老

Halo支點

廢LIN最後一場 請珍惜

0815

差唔多

報 8：15

用電視
Puffin browser ok wor

對住榜尾都咁牙煙咁

咁撚快

7：48

仆街 我慢咁多既

邊條link

0651

對唔住大家
以為mutv有live
昆左大家

說好的HKJC TV APP??

mctom咁都俾人搶返

都係IPHONE 穩陣

945

麥湯失夠未

08:45

8:45

941

900

用vpn上bbc網睇

920

啱啱睇
點解又唔用bw?

shaw又甩

espn嗰條快啲

問Sob

10:37

CHING 睇咩台咁快

9:45vpn撚

12:00

利申喺現場

10:50

9:50

報 10:00

好撚廢

會比人屌架

我都用這看 順

講

Shaw呢下

平時都無咁覺
而家望到lin條撚樣成個廢中咁
就覺得佢個球員生涯巔峰都差唔多係咁

樓上個啲仲快過我

真係會比人屌
唔講得

我好似同你睇梗同一個

廢lin球球向後傳

12:15

連球王過人係屈機既

好撚閪踢到

邊個

1000都未到
個個都11 12

360呀

橙, 無人理

留完鬚好似流浪漢

咁鍾意開短

似

Lin

麥湯d控球

espn 11:38

Lin廢到on9

前場迫搶幾正

lin

唔係

新小白

1050

個慢鏡 廢lin

Lin
又扮美斯入中間

講你就講啦屌你老母，成個女人咁阿治阿咗

lin個樣老左咁多

馬達咁多機會派牌但真心唔太掂，依家搞到成個奇法利咁，全部安全波，但奇法利係6號位...

lin打得幾好

Lin 成個生意失敗咁

一個過三個
係要柒一腳先滿意
廢lin

又逼MATA BRUNO 走邊

Lin岀絕招
人堆扭波

呢下dribble 幾好嘅

Lin又甩

1310

廢lin

又甩

又踢得好亂

咁撚私縮唔撚係中央台下話

麥湯大隻左d步韻唔撚順

ig做支點好撚屈 九成波都回得返出黎

1225

平時無睇波可能以為佢已經三十幾 踢養生波

呢隊曼好有熟悉嘅感覺

1400

連美斯

1430

收埋bruno出p仔唔知點算

轉左espn 1420

Lin又要佔中又甩波

15:49

仆街一點都未到就眼瞓

仲閪

熟悉嘅廢Lin
差咁個P仔

究竟睇緊乜撚

睇黎福準備換啦, halo控到都冇快馬走位

熟悉嘅閪

Ole快啲再講Lost the ball one more time, you’re fucking out

熟悉嘅曼聯又番尼
尻咁尼

大家唔好屌我 我唔想

Lin真係冇腳好波

比波lin同比個波對面有咩分別

屌，一開啲北佬口音

但係好撚快

災難級

你都係想搏屌姐

你見到入波唔好咁快打出嚟就得

我都係聽返英式英文好過

推過4個人幾好
但果腳好好笑

點球佬睇點球講波

屌 見大家咁慢
我都係啱啱搵

最快嗰幾個收起哂

Ok

1438 屌我好似用緊IE咁

仲快過我喺BBC Iplayer睇

佢真係大陸佬黎

MUTV CANT SEE?

黑碧當年都無lin咁柒

慢人成條街

又係叫我講

唔出般奴就要睇P

唔怪得你講點球, 原來平時睇埋呢啲link

準備hea踢到完場
12碼吿爾再救兩球

係

lin又甩

有聲冇畫

Lin尚算正常

但左右閘控球在腳個陣好快甩
麥湯又係

轉頭入波通知你

唉屌你老母連加特

Fred + mctom 真係唔岩主攻

一睇佢就炆了

連加德打門

...

sob用lingard 無form
快躝

每次見到呢句野都唔知大家係快過我定係慢過我

Lin又推甩

好廢啊未來新星

死撚左去啦連67

Lin好廢呀dllm

呢隊完全係熟悉既曼聯

Lin個種廢真係唔講得笑

屌你老母抵你俾人叫點球佬

廢lin仍然都係廢lin, 點屌都唔成才

呢句真
下下都甩

1700又甩

Ig佬

1735

lin 反擊永遠走中間

Bruno黎之後成隊波upgrade咗
如果Bruno都救唔到Lin
Lin都係躝屍趷路啦

比少少時間Jlingz回復狀態

1725

Bruno

Lin 真係進攻終結者，又甩腳

1840

都唔係淨係佢甩

每次掂波都會甩 無所謂啦

每隔2分鐘lin 柒一次

屌

出左馬達同lin兩個永遠唔係翼位又冇過人能力既球員，進攻即刻死直

又叫我講

點解好似有現場觀眾？

大碌馬達係右都幾好 但垃圾Lin真係完全黑洞

件垃圾跑快少少已經有機橫傳

lin啲走位真係好撚鳩

Lin想點
唔想踢就走啦

低能Lin
跑都唔跑

佢想踢, 能力問題

1819 夠竟邊個打左路

點解望住般奴會成日諗起哨牙蘇

柒Lin快d Lan啦..

Lin又入中間 又佔中

42:33

20:19

你又要引人問你點解咁快
問完你原來係大陸Link又要怨婦
咁就過份左

對面咁博做乜？

有冇人馬會apps睇唔到？我睇到但個個fd都話冇呢板

現場睇呀笨

般奴好撚無奈

Dalot

閪波

以為自己好撚好波

睇嚟都係深夜西波

大6 ok喎

佔中

Sob 閪晒面
睇黎都係勝利15人

屌你咪灰

優越會員就有

見到有lin都知道閪

大碌都幾廢

睇完上場普般, 而家真心閪

lin 成日係中間散步做乜尻

點解個個時間都唔同咁

希望下半場唔使見Lin

真啊屌

咁都ok，好一般咋喎

嗱我冇屌你

冇直播個個自己上網搵link

爭d

出lin真係似打少個咁

任何時間都好
被屌既都係同一個

睇咗幾場順波
今場有Lin 慢曬好唔慣

fred tom 未上力
肺炎之前幾好

McTom

打awb後備都ok啦

無咩反應

McTom 個後踭靚到

Jesse !
One More Time

幾肯定係收搬爐出P，到時想熄電視

差啲 哈佬

般奴應該心諗寧願出占士空晒唔傳俾 都無咁嬲

睇怕下半場又要出返福馬

有啲悶

呢個小組進攻靚

Lin走唔到靚位，又同隊友撞

Halo差dd

差啲入

麥湯

我覺得你地針對lin 大碌shaw都唔掂又唔講

Halo推柒左

咁撚鍾意佔中

And you’re fucking off!!!

辛苦馬達同bruno
要忍lin

真係搵麥湯踢廢lin個位都有建樹過佢

零作用同負作用唔同的

放水lu

般奴高成隊一班

仲未入到局

Water break

呢23分鐘真係唔知睇緊咩

lin成尻日跑左buno個位，jm9呀

想知chong最近點

佢D 走位真係好反智

Lin條柒頭點甩波

除咗岩岩後腳
無視野 又防守唔到 要fred幫佢執屎

ole : Fuck off lin

個章印得咁柒
係no.下面

Lin死去邊路啦屌

跑咗唔緊要 成日帶帶帶又帶失 dllm

mctom第一下以為bruno嚟

好似佢頂lin仲好

希望唔洗踢加時

都唔知做過乜就放break

飲水好換走連狗啦

仲衰過fifa career 啲隊友

唔明點解唔交比大碌走底
佢都走咗幾球位 又傳番中

本身都係轉去體通天下, 而家更加無得播

bruno shaw唔撚使抖

起碼佢有自知之明 唔會亂咁走入中間塞住曬

控甩腳推甩腳呢啲個人問題bruno 都救唔到

鳩猜&斷

講真已經可以換5個
BREAK 黎都哂氣

bruno 搵 fred 密斟

有lin同打少個有乜分別

對面打多個

Bruno教踢波

有
對面係打多個
10對12緊

Bruno 有隊長格有火

現位啦屌你

我都以為今場會出bw

清新啱啱嗌halo 做 halo

太耐無操驚體能頂唔順掛

係針對佢
見到佢個死人樣就憎
特別係係training 跳舞段片

大把瘀血要清

買埋aarons 送走dalot

對面個14號睇幾次都好似女人

佢有上連登

兩邊鬥斷

Fred+麥湯現位好差

我哋個14號型好多

大家試下用2分鐘淨係睇住lin
佢走d位完全係廢

呢個唔會啦 搶唔贏awb

通常踢到咁之後都會On99失波

變左打藍球咁

唔撚走位點踢

Jesse訓醒未

我地個個踢得似女人

無普巴其實隊曼真係好平庸

B仔用波差過以前

般奴控撚住個波 lin企係隔離慢慢向後行

Bruno
真。中場指揮官

好似練波咁

我26分鐘留意住佢
成日唔知行埋啲咩弱智位
廢撚到

佢地兩個傳波太保守 同埋好少走位現身要波

馬達+Bruno明明可以好好組織
偏偏隔離出Lin

有啲似美帝女足

係埋想拖到射碼

大碌要麥湯幫手兜住，攻又唔得守又唔勁

大碌唔係差姐 仲要停左咁耐冇出

最慘係佢成以後自己好勁 call ball
但只係彈返個波比原本個個

麥湯轉身慢 fred只可以幫手防 處理唔到反攻

成隊都唔現位，on9

屌你老母連狗bruno控住粒波等緊你走位你企撚左係度無撚得救

達叔

佢除左亂跑逼搶之外真係負作用

要亂跑不如搵個大隻D 高D頂下波

YouTube TV 加vpn 睇ESPN

呢隊後備波，究竟係點樣反cup PSG

熟悉嘅曼聯，無咩事14號都係留係屋企拍YouTube 算 唔好再搞衰曼

要落多d底博下

OH THX

又唔拉邊
成日得shaw一個打兩個
佔中d波又控甩曬
現位又柒

麥湯個後踭
halo

果時仲有Lkk叫做頂得順

Dalot需要d時間上力
不過都唔算差

呢隊曼聯真係好撚熟悉
悶撚到
睇到眼訓

哈佬肺炎之後好似頓頓地

個14號到底專職打咩位
個個位都9唔搭8

場波都幾低水平

ching 邊條 link

半場入到一球我跪地打飛機

球隊YouTuber

反cup psg無lin

我直頭覺得對面打得仲好

一睇就知lin想企定定等波到 然後美斯上身扭入禁區

進攻主角AMC

(佢以為)

Pin this

反cup嗰隊牌面上好似仲差過呢隊

馬達都唔係好得，啲波去得好慢

捱眼瞓睇西波

以為自己有料踢自由人

跪地打飛機有咩特別

印象中佢rwb有打過幾場好波

陣容無個有速度

梳好似又肥佐

agger

12:30算早架喇

條撚樣又開始燈

我都覺得

踢左咁多年職業唔知佢想點

點解lin有資格踢世界盃

全部企喺度踢

麥湯咁都起腳

有lkk 福喎

Dalot開始推進

印象中
有Lkk dalot Chong

仲要著7號

大6 梳個d都算好 起碼正正常常先
Lin真係睇到嘔
Mctom向前壓仲有威脅過佢

尋晚睇完今朝又長週
唔係1230真係想訓

開始上力

馬恥笑中

好彩傳得柒

差d輸

馬仔係咪仲回味緊嗰3球

shaw快到

好在

比人打反擊

係，佢永遠load左一陣先放波
今日完全放棄右路，
dialot+mata
個波運唔到上前

睇到好眼瞓🤦🏻‍♂️

比靚啲就輸咗

你地打喇
好悶呀

差d輸埋

梳咁快㗎咩？

shaw咁撚快

屌即派膠

差D 輸單刀

Shaw

梳

dalot

Shaw 好快

梳好波

右邊個組合無攻無守

9 10
15 17 39
18 2 12 3
1
冇記錯正選好似係咁，仲差一個

呢場係咪v92教緊 鳩猜係咁甩然後差d輸反擊

差d累輸埋

dalot食一打

Shaw轉型啦
打得幾好

Lingard可唔可以向前傳

acestream link

廢突想點。。。無腳好波

馬仔重笑緊

3410 Lin

自由人LIN 又佔中, 般奴要走右邊

開發左中堅技能架喇

咸爺：你都有得著7號？

般奴幾好品

渣古：你地掛住我呀

今場到邊個證明自己？
希望係b仔

shaw 快撚到

3405 lin

幾好笑

即刻爆翻段

好彩shaw夠快

係咪場場都要普般先識踢波

除咗有福之外其他差過而家，但LKK打反擊勁過IG佬

頭先有球 大碌右帶到中 但前面無人郁過

一要主攻 fred mctom d缺點出哂黎

真係痴撚線

撚狗咁

14做緊咩

球球都甩 點踢呀

乜尻尼 dllm

3504 lin foul

你哋咁快嘅

有冇人可以答我剩低個正選係邊個

可能要遠射再執雞先得

燒味下啦好心

你巴塞咩下下想猜入去

最大問題係今場兩隻翼係0威脅

lin甩mata橫傳回傳王

3553
Lin慢到領先人2 3個身位都比人追翻

屌眼訓

我咁都燈到

真係出親LIN
般奴都被逼拉右邊

其實lin應該係打左翼 但成日走去佔中 搞到shaw一個打哂左路

好撚西, 雙開打機算

有Shaw架屌你

lin發完夢先起步追

6射0中
好野

福馬下半場又冇得抖

佢同馬達都唔係正宗翼

平時右邊無威脅都仲有左邊福馬去攻
今日隻lin長期佔中

睇咗30分鐘
仲以為佢打攻中

Fred mctom視野同傳波唔算好好，保守岩佢地
但係主攻就少左威脅

Lin 拉夠中間未

屌你lin發夢

lin佔中做咩 爛啦

出james未

一開波係3中堅 同埋撚羊好似係右？

Lin踢對面都未夠班呀

悶撚到嘔 個個拎撚完波淨係望後面傳番中堅
唔撚識打下邊先
睇中堅互傳睇撚左幾耐

其實lin應該係打預備路 但成日走出球場 搞到其他隊友十個打人十一個

最ON9係唔睇位拎波

我哋冇滿血馬迪

上場踢足嘅shaw同80mins嘅buno
踢得仲好過其他人
前場慢撚到唔知想點
右路零攻力
中路係咁斷波

10個打12個啊

Fred同博湯持球時間耐，個波傳唔到比前場

其實已經唔太知馬達打右翼有乜用，唔落底唔出波，冇突破力冇速度冇牽制力

442黎
右羊翼位

shaw
唔係佢應該輸咗

b仔又撚狗

Lin肯lan未

普般福馬真係缺一不可

寧願岀廢p都唔想見到lin

馬仔又冇得休

ching 慢左10分鐘wo

好撚煩隻Lin

我唔記得咗shaw，咁你啱
之後好早B仔已經唔掂，出咗Dalot
再之後好似 18 換44 15換54

不了

還我馬迪

bruno今日都麻麻咋喎

Mata係要打中間先有用，再次證明sancho對我曼嘅重要性

Mata要去到左邊做波
Lin係中間發緊夢

師兄清朝

咁sob放佢企邊就企邊啦 又唔見mata會走撚左去唔幫大6 回防

要錫住用

睇到瞓著

廢連成功凍結般盧

難得一場係威係勢之後就變返西波
咁先係近年既曼聯
完全唔知踢乜冇戰術可言+防守不穩+悶到仆街

Lin 有冇全速跑過
成日扮曬球王咁

配咩人先得架

然後有人答你唔睇下邊個係隊友

所以vdb之類既球員有佢既用處

馬達廢lin兩個仆街成日走入中間真係好撚炆，你兩個仆街派牌仲廢過中下游中場就行開啦

bruno 黎左之後, 最西係咪呢半場??

場波暫時好似的後防合格 除左大碌

射過波未

笑撚死
shaw跑緊入禁區 lin企撚左係度

Lingard條垃圾

lin仆街死啦咁都出界

我諗放拜利落lin個位效果可能仲好

多謝lin帶返呢種感覺比大家

14訓低咗

Cantwell 受傷嘅話Norwich 收得皮

屌 換lin未

b仔好波過lin啦屌

今日係一盤過？

Lin 中前鳩走。正正經經拉邊啦

睇唔到廢連既存在價值

清新都分分鍾好啲

3940 lin又搞笑

比啲時間佢啦
唔計武肺 今季佢都冇乜踢過幾場就傷咗

係啊 和就加時

連波都頂唔好

放Rojo 都有作用過Lin

全po齊心到

傷唔傷都一鳩樣
早d certify好過

之前出14 15 真係勝率奇低

以為係我哋個14號 仲開心咗一下

睇緊降班既勁多人會買佢

打中間都唔太覺得佢有用，同奧斯爾一樣，太少功能，冇速度冇遠射冇突破力死左腳冇後上，當今球壇有幾多個一線amf係咁

Mata Lin 2 個都賣得
講真2個on99

mata踢緊乜

唔該半場換走14號，唔想再見到條on9

Dalot是唯一一個邊路爆點

lin是但換一個都唔會差過依家

lin 依家仲廢過以前bebe

其實我地冇乜傳統翼，用大佬踢右翼仲好過廢lin

呢球都怪lin?
mata傳到咁撚樣

Dalot未至於唔合格，佢肯扭到落底傳中

和波仲有冇重賽
冇既和波直接12碼？

個球證都隨時踢得好譆佢

lin神練到咁大隻有咩用其實

曼嗰ig個個都叫緊lingard out

兩邊翼廢撚到

大碌控撚到

Cantwell 今次can’t well 啦

睇占士都無咁嬲

麥龜長傳浪費咗

連bruno都唔知lin想點又唔走位又要上腳扮球王

其實專職踢後備 但係唔知點解會落咗場

我明既 佢既進步空間都幾大下

有冇人記得上次14 15同場出仲要贏波係邊場

難得龜傳靚長傳

Mata要識分身先掂
左右都要踢曬

Mata其實有價都可以放一放 上場後備落黎交幾腳波都好閪

之前曼區咪有人話簡維仲廢過p

傅去無人地帶呢

咪呼喚15出黎呀唔該你...

佢係軌嗰陣係打自由人仲跑得下 以加好似全隊跑得最慢 返西甲養老好過

放後備都嫌浪費左個位

十萬磅嘅後備

大碌都有價好賣

爭d輸撚埋

燦美爾 6-0

無價, 唔使放留係度做名宿

B仔點樣好過白Lin?

龜

悶撚到呢

傻鳩lin

封印般奴嘅連美斯

呢個陣客大部分人未在狀態

好在龜block

係專職youtuber

想點撚樣啊

咁都死唔去

點會有人要

仆街唔好亂咁叫死人架

屌嚇撚死
好彩龜擋到

可唔可以叫佢躝

空到咁

好難相信 係踢緊頂級聯賽

差撚啲豬埋

Mata夾Lin=災難級 夾DJ都有d睇頭

嘩屌好彩兩下都block到

Lin真心搞唔掂
連尻跑都冇埋

已經打定輸數要走？

Mata呢d更衣室大佬
貪少少散銀放左佢
佢呢家係隊波係場下價值明顯大過場上

點樣可以成功封住般奴同普巴？就係出連美斯

依11條友連英超榜尾都唔夠打

兩球都爭啲輸

人地個14傷左都咁好扭

哈佬今場變左vs熱狗既馬仔
一係甩波一係隱形

麥龜頂住

梳當我冇講過

得上場正選係踢緊波

後備陣容搞到咁
打38場爭前四都有難度

屌你老母睇緊乜撚嘢

可唔可以影影SoB個樣

其實佢後生果陣都幾敢面對後衛，可以好似silva咁擺脫到，但27,8歲開始我覺得佢已經冇扭過波，一見到後衛就行翻轉頭回傳，有時仲傳撚埋俾人

打右翼0傳中真係心服口服

佢專職社交媒體宣傳部 得閒先落黎踢下衛生波係咁上下

對上一次14 15贏波
係咪維迪+小豆同場？

條中場咁樣都好難唔隱形

死廢lin

個個攞完波都向後踢 踢西咩

靠留so成功吸引大家注意

睇黎下半場一字排開

真

又變返上半季西波
我地射波多但其實無咩機會

對面都快攻,
1下單刀好彩有shaw
1下穿下好彩有龜

人地排20

冇左普巴，呢條中場線 仲廢過對面

係咪照樣換5個？

pogba martial rashford greenwood要ready了

lin神

場波好撚垃圾

未到

有啲掛住球埸痴線佬啲熱誠飛剷

唔洗咁多
兩個先啦

牙fred啲傳控真係…

wa diu 廢lin個髮型咁撚柒既

升Liard（唔知係咪咁串）頂大碌好過

創造力始終爭啲
Esp 個個一長腳都失咁

可唔可以唔好再見到Lin

睇黎場場都要勝利11人先搞得點

對唔住
完埋場

學上場咁 一字排開換晒5個

右閘廢撚到。。

屌 慢到呢

條友向後傳啲波 都好撚危

白美斯 射上天做乜撚嘢 返非洲喫屎啦

lin差啲

Lin拖撚慢曬 比你去爆去扭去扮美斯你又走去回後垃圾到

Laird

藍藍天空高掛我lin 夢

Lin廢撚到
啲攻勢比佢搞到無晒

Lin
我真係屌你老母

對家d人夾得快 幾個都係

正選右邊都垃垃哋圾
後備真頭慘不忍睹

0gard !

戇鳩lin

lin 條垃圾拖慢曬

就算今場收主力都唔係咁打
Mata Lin Bruno都係打中間
搞到全部佔中 bruno被迫拉邊冇作用
屌你唔出廢連出James爆下都好呀

啲咩

屌出聲

嘩，勁到

明明快攻lin就等人上黎

成個半場得麥隊對版

隊波好廢

你地成日為屌而屌
人地閘哂位 都要屌

Lingard 46分鐘個一控一射 盡顯身傾
控到九丈 射到九丈

dalot 打閘守其實無勁過
佢好果陣都係人地禁區邊

差好撚多喎

Diu 又係條廢Lin
馬達走晒位唔傳係要鳩射

訓練馬騮搶球片好似好好j
點知對面逼上黎一樣運唔到波上前

有冇人一陣得閒統計下
我覺得呢個post1001有起碼700至800都係屌lin

So9個樣

悶撚到

Shaw真係好撚慘 每場都拍住啲on9打同一邊 福狗iso佢 連狗乜撚都唔識

屌拿拿聲換走廢lin啦

已經6-7個回咗防啦

梳 般奴都盡咗力
中場兩個不過不失

好似踢街場咁
求其推一步就鳩大腳斬出去當做咗野

屌lin 真係出黎搞笑

lin我屌你老母 踢波又廢撚到仆街 個lin頭又柒

文西上黎打翼應該好過lin

LIN依家連以前嘅優點都冇埋

屌你廢Lin 打反擊慢慢黎

咩教會

lin9勁到可以全隊點廢都好 佢都可以係墊底果個

成個半場睇咗啲乜9

以前有咩優點

藍天

果然出lin就冇狗咬狗

以前嘅優點係咪後生

太耐冇出

差啲死

4627 lin我都懶得屌啦

幾球控甩哂

我諗唔到有邊個最聯閘位唔係咁
Shaw awb都係咁

出左lin搞到好似打少個咁

以前起碼會跑下

14號互換啦屌佢老母

下季如果垃圾曼嬴到英超我紋個隊徽係左手前臂

上場馬褔快攻 快撚到
今場拖撚到返曬黎砍

呢個幾好笑

廢lin轉行做笑匠或者小丑啦

要爭冠呢個副選陣都係唔夠

有返燒味既味道

Lingard 我屌你老母閪

其實halo有幾次靚跑 但mata睇唔到

件垃圾留埋D閪鬚
成個廢中咁

正皮咗

On9

不如兩隊14號互換啦屌

唔想紋咪出聲囉

lin 真係球王來，搞到般奴都唔識踢

起碼好過shaw 瘋狂cup後 橫傳

上腳，拖慢，回後/比隔離

屌你入去搏12碼都好啦

每個球員質素差DD 夾埋就差好多
每個處理慢少少 快攻都變慢攻

Sob 心諗 屌 咁都唔洗輸

Mata lin dalot 可以lan

做人唔好咁多幻想

有咁嘅後備 正常係冇前四 瘀血太多

Lin愈睇愈似劉馬車

丹占上場出黎生過Lin好多 目測高兩班 作用又明顯

印喺碌鳩都得

其實lin要打amc， 前場球員拉空位俾佢跑動先有用 佢打陣地同打邊廢到仆晒街

對榜尾都踢到咁

成個半場我到底睇左d乜

出mata又打少半個 佢半場睇波多 波皮都無點掂過

你紋喺塊面到都唔會拎到㗎啦

以前咪打過，都係廢到哭

球球都回後

點都要買多個中場

出局feel....

乜9野同年齡全歐洲最有潛質右閘 wow
魔佬眼光真係正到卑

但係丹占已經係俾人話冇咩作用果堆嚟

G chi

Fred + mctom 真係唔撚掂

bruno要就條廢lin拉邊真係最撚反智

係
所以我都係講下
反正都唔會贏到

下半場馬仔/福換Lin啦
Pogba換Fred

肯走，雖然跑位差

快攻又唔岩 陣地又唔岩 拉邊又唔岩 前場拉到空曬冇曬人 你搵街邊啊婆慢慢妹都踢到啦屌

唔敢推驚甩腳

變返般奴未黎之前，不斷橫傳後傳，間唔中有唔入肉既攻勢

啲咁嘅西波真係睇到我哭𠹌咗

一係分邊 以為山狗返左黎

Cantwell堅勁

Lin最佳位置係後備/對面隊

有冇人覺得Lin 球霸 想拎控球權踢
所以成日走入中間唔拉邊？

其實lin要打對面係隊，曼先有好發揮

打少個都算
佢行去塞住個中路塞住自己人
又唔拉邊

係一定要買一個自己推到波嘅
Grealish/Buendia
Mata Lingard P太廢

叫緊80m架

過多幾日真係番黎

出jackie都勁過lin

咪一樣14號

你地仲話用副選夠做

馬達般奴讓個中比連美欺踢
攬炒

3cam 嘅打法， so9 半場再唔換，出局feel

好心soB死心啦，好哋哋出返lin做乜勁

80m 你要佢定比比鳥

起碼有得j先

Cantwell幾好波 遲早去大會踢

下年要爭冠，買多個及格既中場，賣走Lin/p先

諗起有人話要比正選抖
上次中途要搵福 結果傷埋

下下都勝利十一人先有機會贏
點爭前四呀
木狗做嘢未呀

屌, 搞錯Chilwell

j開

佢同mata搶哂啲波踢哂啦

b18根本冇波掂

AMC

降班貨叫80m傻左

英人又靚仔實有市場

搞錯左, Chilwell先80m

lin
Mata
Dalot
Fred
McTom
Bruno
Hello

咁既後備降班料都打唔贏

條廢柴想做主角

世界盃嗰年有勁過

想知半場可以剪到啲咩highlights

佢ig d相

摩狗最佳 = 最肯回防

講左成年幾，一開始得某youtuber屌呢個位，而家係全世界一齊屌

其實佢唔落場先最勁

麥龜血肉攔截

咪撚換主力啦
比呢班踢到尾 出局就出局

我地用lin 換

Soc都勁 出3個攻中

so蛇80分鐘會換

英格蘭當年係打反擊快攻，所以得

無翼陣都唔知踢啲乜，就算唔係踢開翼
拉邊出波中場入攝/翼入中間閘出波中場留後
都好過依家咁，好彩對面把握唔到姐

對面嗰幾次機會仲有廢lin最尾炒到離晒譜嗰球

買lin送P

人地好運少少都已經輸撚左

狗餅回塘

+ Jones

要Bruno 就 lin 拉左邊真係好撚野

加埋成億都踢唔贏

其實McTom後腳交果球算係咁

就嚟兩億啦

老喇.都仲識分.黃藍

本身重話brino牙妹一人半場，依家睇嚟又要一齊出，bruno又冇得抖

佢都唔想 係lin死都要入中路

Lin可唔可以唔好瘋狂入中路爭波再9傳
佢同廢特無一腳傳波係有用 波又控唔到又無突破能力

真 專心爭五算啦

計埋麥龜

佢都就黎3張野

對面簡單幾腳波就到禁區
直接又有效

降班隊都踢唔贏, 咩士氣都無哂仲爭咩前四

佢最佳位置係自己屋企電腦前

fa cup 放棄左佢算啦
全力爭4 /歐霸

仲要啲鳩毛都仲密過佢

要出福/馬拉邊

我地曼迷話p仲勁過佢

綠木應該會換，soc叫佢ready

上場2球都係靠邊路出波 唔明我地有咩資格學人打無翼佔中

So9有個盃容易啲立足wo

Lin真係所謂嘅勤力跑動都冇埋

Diu lan la

應該換馬達走

敢帥最後夠贏fa cup so?

講真
佢同綠木條舊菜比
佢陽光好多
綠木條舊菜膠到成個公仔咁

Lin換黑碧 deal唔deal?

lin死返去最佳位置啦

馬達剩係識向後傳係中場推波俾人搶撚硬

呢兩個仆街係曼聯根本冇一場做過翼既責任

當年j44打rmf仲勁過mata

mata打翼但永遠唔係供應隊友，而係等隊友供應俾佢

呢堆好多都係停賽後第一場正賽，狀態差少少都正常啦
對面主力都踢咗2場聯賽，fit d 唔出奇

本身蘇sir個位都穩, 名宿光環而家有返啲起色, 頂到下季都仲得

唔要2個都廢，差在一個再廢啲咁解

當ig佬死架

所以唔明係球員問題定教練冇落指令
買咗波定想出局，一場做到一場就影都冇
睇到好鬼攰

So9 “hey Jesse! If you do this shit again, you will be fucked off! “

sick ball 帝

我地半力出擊, 對面鳩極都係英超隊, 仲要full team其實唔算係易踢

又陰d陰d反馬達

今日馬達麻麻係真

仲見到14

西班牙人冇一個係無辜

屌唔換人???

大碌哥冇人都可以斬到咁鳩

有見過蘇sir半場換人咩

柒頭Lin躝啦

又儲印花

真係唔明點解出lin都唔出p，至少p仔有腦少少

等到70分鐘差唔多

太急

fred靚傳

Fred比得幾好

bruno

Bruno倒掛撻q

大碌

超級大傻仔

B哥

好柒下

70分鐘一字掛開

nice pass fred

柒咗

控定先射好撚過啦

般奴

一個比短咗一個走過龍

mata攻又廢守又唔追人

真災難級

大碌出啲波真係好柒

Bruno d finishing 真係麻麻地

原來西波會傳染架

復賽後Shaw 最穩定

對面krul射碼實豬

今次70分定80分先換人？

Cantwell除左個名柒啲之外都幾唔錯

無越位

lin最穩定

唔好污染清泉bruno啦

係喎

咁快同化咗

不嬲勁
好想要

駁唔到

14年差d佢同romero對決
但個場荷蘭換晒人

人地攻得仲好

換走兩隻垃圾翼啦救命

14又入中間

穩定地廢

臨完場對面反擊輸鳩埋, 12碼都慳返

和波就揀日重賽？

1001

1001助攻

完全唔撚掂

佢係痢迷

助攻

No

係咪有少少起色定係我錯覺

當年啲賤種狗閪見敢帥做曼領隊就借換龍守碼抽佢水

啱啱對面中堅同左閘咁大條gap, 隻廢lin 都唔識跑去個d 位

馬仔要笑到幾時自從戴完帽之後未停過

踢乜能

錯覺

幻覺嚟

你講緊對面隊？

開得慢唔好搶, 否則實俾人屌老母

加時仲有冇第4個換人名額(定係第6個)

Goal